big4 summer intern 2021

有無人知幾時開始apply同幾時deadline🙇🏻‍♂️

真心咩？又係伸手

想做大公司連主動搵下資料都唔肯
如果我係HR知道你真名一定screen都唔screen然後black list

根據《生死登記條例》，死於自然的死亡個案，必須在24小時內辦理登記。在大部分情況下，在死者去世前最後患病期間為其診治的註冊醫生會簽發一份死因醫學證明書（表格18）； 申報人須攜同該證明書到死亡登記處辦理死亡登記。